到底啲人想追人但又唔搵對方係咩心態

煩死
主動少少咪得囉

想人追你都可以主動啲

確定佢想追你？

樓主個名

等你追返佢

到底等人追 但係其實係自己鐘意人既人係咩心態

等人追個個唔識搵人？

既然咁多位巴打咁鼓勵我，我就比個機會我右手嗨